科兄~（改篇風箏）為紀念成數據嘅逝者

有d教會級，得中段

科兄（改自風箏）

科兄~ 愛國者打
咪緊張 要吃早~ 飯

科兄~ 你要打嗎？
搏一舖 有兩百幾~ 萬

咪發夢喇 ， 一個賓
都無得你攞

咪發夢喇， 一蚊帛金
都無得你攞！

====================

給成為芝麻國國家數據的逝者，你俾人昆咗喇
成為咗數據世界嘅人
睇到尋日班醫生係咁卸膊，忍唔住作咗呢首詞出黎。

RAP